Папка nodejs-test - сервер

Папка reactApp - SPA

Папка reactGit - iOS & Android application (тестил только на эмуляторе iOS)


Сервер:

Node.js + Express писал раньше для себя API и решил тут использовать.
    
Базуи спользовал mongodb так как раньше с ней работал.